區就識封 關就唔封

結果每區都封下啦
全力支封香港政府封鎖全港所有區，變相封關

擺明撚鳩你班窮撚香港人啦
又唔見佢封九肚山？

封區佢話到事，但封關你估真係由佢話事咩